【平注】【長追】【PSG】【大波】

信則信
規條1
- 細波之後的嗰一場double注
規條2
- 2場細波之後的嗰一場trible注
如此類推

請各位準備一百萬本金

謝謝

成個標題我都睇唔明
只係睇到大波

所以我入左黎
結果乜都無

ching 佢話雷莊兒好大波呀..

煩夠未?

好撚煩呀 屌你老母 收皮啦

推

賤種樓主死全家